1q題 咩morning先係good morning❓❓

一陣開估

有樓豬老母屌既morning

咁

good morning

有巨腸中出我嘅morning

廣告對白 ?

有M記早餐食既Morning

接近喇
加油

錯❗❗

有大快活早餐

1q邊夠 黎夠2q

錯！！！

答案係
12點起身既morning就係good morning

不了ok.？

van7你幾時先死

收皮啦你

有遙遙既 morning 先係 gd morning

唔明

咪on9啦傻閪

咁都唔明